潘杰寧個臭閪仲臭撚過瑞典臭魚！

死全家啦垃圾
喂臭燈閪 你唔係好鍾意cap圖既咩
Cap啦屌你老母

我現實識幾個利迷燒奧雲波衫同自傳

杰寧樣衰左咁多

你奶過?

樓主自爆咗
原來係個米六四眼死肥佬來

佢買左撻未

利迷同曼聯名宿合照

呢張相杰寧個樣真係好撚柒
襯臭雲
你奶

利迷撐奧雲係乜撚野玩法

杰零轉投獌聯

快D差電啦ching

曼聯明叔

人地咪差緊囉

張圖唔係禾cap

利記傳奇

利物浦自己都邀請曼聯明叔做球會大使啦

正過牙旦

好能正喎

收皮啦臭閪

我會屌

佢真人靚過上鏡

Fsg 係咁賤
杰寧係迷fsg迷奧雲

奶未呀仆街電單車狗

算啦！唔係人人都好似謝老四！ 人各有志， 雖然佢去過曼聯，但我欣賞佢！奧雲係利記時真係貢獻良多！

who扑my眼

我就係臭雲

獌就是狗！

想奶

奥雲仔同我相處得幾好

牙旦正好撚多

佢搵謝拉特都會被連登仔屌

唯一有英超的利記名宿真係不得不尊重

謝拉特？

黃宗堯食屎狗

好正

臭痢狗梗係出臭閪，有乜咁出奇

食曬兩家茶禮，世界女

捧利已經夠on9
仲要迷臭雲真係要仆街死

呢條臭閪次次搞睇波團都輸波

無人覺得似judy?

咁撚臭串

利迷真係十級怨婦呀救命

利申：猁

13-14

潘杰寧 正臭閪

幫你地做5冠王仲要俾你徲屌

睇fb comment班狗公吠都唔撚敢吠
一條豬閪就睇到猁狗有幾忠誠

I am here

話哂都拎過英超啦
俾少少尊重ok?

好撚賤

咁佢又係攞黎柒既

尋晚先見到佢同條仔放狗

係囉

佢條仔 曼狗黎

阿狗黎

著住利記件波3比人屌

佢都追住獌狗條撚黎含啦

隔住個mon都聞到佢陣臭閪味

係你老味

屌你老母！

米拿
巴神

德甲德乙都踢哂 漢堡

再下年打算踢德丙

季尾係時候買漢堡

私家雞

又冇波又臭